{
    "all_graphs": {
        "graph4.jpg": "AgACAgEAAxkDAAIC917rzgELHLQn7wGVvO8BsazoSWgMAAJ4qDEbZxJYRzCOskKBv1MRp_zwSBcAAwEAAwIAA20AAxtrAAIaBA",
        "graph2.jpg": "AgACAgEAAxkDAAIC-F7rzgJUmRjECUQlGVhpkj_w7uxeAAJ5qDEbZxJYR6EaEUp_D-ggcpwSMAAEAQADAgADbQADyRIBAAEaBA",
        "graph3.jpg": "AgACAgEAAxkDAAIC-V7rzgL8bt1o4GQQyuqdCiZthT1kAAJ6qDEbZxJYRzy0F1Lhu7r6QLZuBgAEAQADAgADbQAD1ksDAAEaBA",
        "graph1.jpg": "AgACAgEAAxkDAAIC-l7rzgOnRaUyVre3ztOy7aR6QnFjAAJ7qDEbZxJYRwE9qhhN0fNVodpuBgAEAQADAgADbQADu6oCAAEaBA"
    },
    "caption": {
        "graph1.jpg": "Casos novos de COVID-19 por data de notifica\u00e7\u00e3o",
        "graph2.jpg": "Casos acumulados de COVID-19 por data de notifica\u00e7\u00e3o",
        "graph3.jpg": "\u00d3bitos de COVID-19 por data de notifica\u00e7\u00e3o",
        "graph4.jpg": "\u00d3bitos acumulados de COVID-19 por data de notifica\u00e7\u00e3o"
    }
}